有無人覺得課左3蚊嘅蘋果仔好似無咁有力

本身因為覺得蘋果仔d live 片好能夠反映真實發生緊嘅事, 所以7月1日决定課金. 點知接連光復屯門, 什至尋日77. 我追連登post 同睇立場Facebook live 仲知道多野過睇蘋果仔. 有無人有同感

P牌仔 上一頁

p牌就唔可以有意見嗎